# Distributed-Systems-and-Computing

## Achievement #2 - Линейная клиент-серверная архитектура

*Задача которую должна выполнять система:*
Обрабатывать HTTP POST запрос в котором передается натуральное число от 0 до N, в ответ на запрос отправлять число увеличенное на единицу.
Обрабатывать исключительную ситуацию #1: если число уже поступало то выводить ошибку в ответ и лог.
Обрабатывать исключительную ситуацию #2: если поступившее число на единицу меньше уже обработанного числа то выводить ошибку в ответ и лог.
 - Стандартная сложность - разработать диаграмму компонентов для системы на языке UML (Component diagram).
 - Средняя сложность - выполнить задание стандартной сложности. Разработать диаграмму последовательностей для системы на языке UML (Sequence diagram).
 - Высокая сложность - выполнить задание средней сложности. Разработать систему на одном из языков программирования PYTHON/PHP/JS.*
 
 Для запуска БД и кода выполнить `sudo docker-compose up`
 
 Для тестирования кода `./test.sh 10`, где 10 ваше число 
  
